一人一句用【臭雞】嘅句子

唔奶都知你臭呀，臭雞

收聲啦，臭雞

你老母係臭雞

攞去洗啦 臭雞

樓主係臭雞

幾活學活用喎

你唔好咁傻啦，雞黎架咋

臭你老雞